Nikon D750 vs Canon 6D

本身有Nikon D7000，幾支DX鏡： 35 1.8，55-200，sigma 17-70同Tokina 12-24。 遲d會去旅行，所以想升級FX。

主要For影靜態人像同風景，由於頂唔順d 7000影人偏黃，所以想知道D750係咪好好多？
睇spec上D750好過6D，但6D影人討好d，同埋可以省錢買鏡。但又成手nikon鏡，轉會好蝕。
窮學生一個，budget預12000-15000。有冇師兄指教下，另外問有冇人想放機

有6D想放

應該係D750同5D3比較

PM me pls，唔識點pm

5D3好似太貴同埋重，我想輕少少

投d750 一票

連登無PM

D750

6D mkII 就出
一係買mkII , 一係唔好買

放緊D750 有意telegram傾

吹左有冇3,4年

等mk ii出先入手6d都唔錯，不過等唔到

假如買D750，去旅行用邊支zoom鏡好？nikon 24-85 or 24-120 f4，主要考慮重量，怕咩成日會冇曬心情，其實24-120同24-85畫質係咪差不多？

唔想重但又要用full frame
一支鏡2427 2.8長插應付到大部分需求

窮學生12000-15000
search都懶
又唔諗下點改善影人偏黃問題，可能用d7000都影到靚呢
如果你唔執相直出jpg就算啦

你成手dx鏡上ff你都應該要放走晒佢

上一代24-70/2.8, 而家好抵買

想放6d

15年中買

A7

D600屌打6D

d750羸九條街

6D 可以放幾多？
我都有部6D 唔點用

依兩個月個風吹得好勁
等埋睇下有冇公佈都未遲

d750高階過6d啦 同5d3比就差唔多

利申用6d

6d 去馬
買機送技術